政總門前唱「今天我」，係疏導民憤最好方法。

次次大家有咩不滿，

走去政府總部門口振臂鳩叫，

然後唱「今天我」、or「生日歌」

然後拍手畀掌聲自己

再大既民憤都會消失於無形

第二朝又安心返工返學

做傻鳩做到人地起點終點都未知,
但又要咁在乎仆出嚟鳩up,
真係可撚悲。

起點修頓，終點不外乎政總、舊立法會、中聯辦。

咪一樣「和平散去」。有分別咩？

係，去到終點政府會放河童

你有咩高見？

錯鳩晒,笑撚死,好心做五毛又好
叫人散水又好屌泛民又好,做左
功課先啦,敬業與樂業呀。

55,上黎鳩up兩句統一宇宙都得。

期實都有D arm (btw 嗰字點打)
咁樣每次 repeat 的確係會令人失望, 無錯係要塭新方法.
但舊式集會遊行仍有作用

1. 比到國際媒體注意同同情
2. 泛民/自決/獨立 (總之有大量共同目標嘅唔同群眾) 嘅集氣場. 嗰到大家志同道合想識人組職期他活動, 或淨係知到自己唔孤獨都以經久鼓舞
3.哩嗰係入門級嘅抗爭, 對培養新一代 同長期有新血非常重要
4. 同埋 即使政府不斷 收緊上街自由, 我地仍可拖慢佢嘅蠶食, 爭取時間

廿金，其
口口，啱

你唔出嚟遊行，等於默認呢個政府做得岩，on9

無人話遊行一次就可以改變政府，但最少有渠道比你發聲，比其他政治冷感的人知道呢件事係有問題

你試下香港所有部門都無投訴機制，所有司人公司唔接投訴睇下點？

成日意為合法遊行，示威係垂手可得，當你連呢樣野都無，你要爭取返又唔知死幾多人

唔唱今天我咪唱國歌囉

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen
God save the Queen

屌咪撚唱咪得囉

咁仲畀唔畀掌聲自己？

咁做有光環

但如果做另外既事, 就無光環, 係鬼, 破壞運動

無人會為你發聲, 無傳媒會報, 死左都唔知

好多香港人都急功近利
遊行完，睇唔到成果，就放棄

急功近利？

行左30年都叫「急功近利」？

行左30年除左益左民主黨可以呃足30年議員薪金，仲有咩得著？

講中 point d 大愛泛民膠就會話你未醒，同問你做左暑期功課未架喇